麥記有2-3個老人渣等食二手飯 到底做乜9？

好心政府就開避寒
等班老野去食杯面啦

喺一個咁富足嘅社會有呢啲事發生

班老野後生時代做乜鳩？

Agger

當一個城市變成咁，幾有錢都無用